支持醫護罷工，港人絕不會配合林鄭違憲行政！

支持醫護罷工，港人絕不會配合林鄭違憲行政！

這隻畜+牲終於在全港醫護人員發動正義罷工下，勉強關閉部分關口。為了一個荒謬到對香港全面禁運口罩的“奸妄”，讓國際對東方之珠多一條無辜堵截理由。抗議十幾天后，多放進了幾十萬疫區人口入境。

看見國際真實報導與武漢謊言通報差距，觸目驚心且難以置信！香港人口密集，何況口罩早就被大陸快遞為了驚恐人民遊行禁運，港人已經對內地惡劣行徑產生恨之入骨。

林鄭政府白癡到揚言“自己人”就不需封關隔離，港人絕不苟同！絕對支持香港醫護人員為愛國封關抗爭而罷工，就是老爸都必須委屈一下！敬請大陸同胞理解。

對於這只不經民選的荒謬“特首”，倒行逆施還受到“中央”支持出來與民為敵，香港人民唯有長期用這種辦法繼續對抗到2047年！

季羨林基金會曾主席2020年2月3日

為了一個荒謬到對香港全面禁運口罩的“奸妄”

奸佞？

狐假虎威與民為敵、林鄭犯罪集團必定隨瘟疫滅亡！

香港林鄭犯罪集團，終於在全港醫護人員集體罷工下，有限度的關閉口岸，竟然還要留下一隙讓病毒繼續襲擊港人的口岸，正義罷工依然在擴大，這就是被“中央”支持的，被全體港人豎中指“女特首”！

一個在大疫面前連口罩都無法滿足人民的政府，為了對抗遊行悍然唆使祖國禁運。讓人民通宵達旦、排隊幾公里搶購口罩的政府，在閉關口岸的大是大非面前，與人民竭力討價還價。苛政猛於虎，被全球華人形容為畜 牲不如！

這隻被香港中央盲撐的畜 牲，在香港人民切身利益前面，堅決與90%的高素質人民、尤其是全港年輕人幹到底。勇氣來自雙姓夫妻即將被釘上歷史恥辱鐵板，祖墳未來被勇武挖掘，子孫被勇士剿滅。“倒行逆施”四個字在這裡淋漓呈現，“罄竹難書”形容毫不為過！

這個犯罪集團醜聞，每天都在國際都會的全球視野發酵，讓支持它的“中央”名聲掃地，讓執政者形象每況日下、面目全非。讓為她多次背書的習主席聲敗名裂，斷崖崩盤。

失信治港22年半，滿目瘡痍，是人類都懂得反省。東方之珠變成罪惡之都，助紂為孽、三萬全副武裝警察野蠻對付700萬手無寸鐵。警察喬裝打、砸、燒，有步驟反咬誣陷人民“暴動”，卑鄙無恥到了極點，信口雌黃已經成為慣性，栽贓陷害被全球喊打。

與民為敵、林鄭犯罪集團因中央支持在此橫行霸道。
蒼天有眼、女賊倒行逆施缺道德良知必隨瘟疫滅亡！

季羨林基金會曾主席2020年2月7日

醫護

投票時間至1600🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員